<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://hellokaikai.github.io/hellokai.github.io/</id>
    <title>Hellokai</title>
    <updated>2020-09-17T04:53:29.244Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://hellokaikai.github.io/hellokai.github.io/"/>
    <link rel="self" href="https://hellokaikai.github.io/hellokai.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>Hellokai</subtitle>
    <logo>https://hellokaikai.github.io/hellokai.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://hellokaikai.github.io/hellokai.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2020, Hellokai</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2019年12月17日早晨更新，测试]]></title>
        <id>https://hellokaikai.github.io/hellokai.github.io/post/2019-nian-12-yue-17-ri-zao-chen-geng-xin-ce-shi/</id>
        <link href="https://hellokaikai.github.io/hellokai.github.io/post/2019-nian-12-yue-17-ri-zao-chen-geng-xin-ce-shi/">
        </link>
        <updated>2019-12-17T12:50:48.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<figure data-type="image" tabindex="1"><img src="https://hellokaikai.github.io/hellokai.github.io//post-images/1576587096366.JPG" alt="" loading="lazy"></figure>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2019年末，送给网友李]]></title>
        <id>https://hellokaikai.github.io/hellokai.github.io/post/2019-nian-mo-de-yu-jian/</id>
        <link href="https://hellokaikai.github.io/hellokai.github.io/post/2019-nian-mo-de-yu-jian/">
        </link>
        <updated>2019-12-16T17:52:49.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>现在是北京时间凌晨<strong>2：53</strong>分<br>
我刚刚搭建好了我自己的私人站点<br>
于是写了这开篇文章送给你。<br>
由于这个站点服务器用国外的，不是很稳定，我不确定是否能更新下去，但是我昨天晚上想建个站，于是就建了^^<br>
额，框架出了问题暂停更新。。。。<br>
早晨9：30，状况已经修复。。。<br>
亲爱的网友李：<br>
见字如面<br>
我不知道该如何称呼你，暂且用网友李来做代称，如果你不喜欢我们可以换一个。但确实是未曾谋面的网友！<br>
我还特意翻看了一下聊天记录，我们第一次沟通确实也很值得纪念，2019年9月18日，918日军全面侵华的日子，可能也是预示着这位网友也准备全面侵入我这个忧郁少年的心！<br>
如果在3个月前，我从未想过会跟一个女孩从深夜聊到清晨，偶尔不打电话还有点感觉不妥。我分不清究竟是岁数大了还是动了真情，我不想分辨。<br>
临近年底，积攒的苦闷烦恼及生活的抑郁竟然在跟你天南海北，侃侃风云间不见了。<br>
诚然我们似乎从“网友”的关系中跳了出来。<br>
于是贴上了几年前写给自己诊断报告，希望你能再粗略的了解一下我</p>
<blockquote>
<p>生于黄金94年，当年国务院作出《关于进一步深化对外贸易体制改革的决定》因此姥爷给我取小名开，意为开放，融合的意思。大名一定意义上是我自己选的，因为我从3个纸团中选择了泽宇！<br>
童年在爷爷奶奶姥姥姥爷的呵护下茁壮成长！值得一提的是我小时侯丑的没人敢领出去，以至于我选择性丧失了好几年童年的记忆！<br>
小学时候我学过画画，弹过钢琴，当过小记者，广播站播过音，还挂过三道杠。但最后小学因为对电脑比较感兴趣，所以我给大家的印象是一个电脑维修工。至今大家聊起来还说我电脑修的挺不赖。<br>
初中遇到我现在还很珍惜的朋友们，我们各怀大志，依然奔走在年轻的道路上。<br>
高中别人都在匆匆行走，备战高考时候，我却慢下来感受生活。饿了就去买个饼吃，渴了就冰棍加饮料。高兴的时候谁班上体育课我就是他们班忠贞不二的学生！不高兴时候在班级就能连着睡好几节课。终于我以327分的优异成绩考入了那个我不喜欢的学校！<br>
我对我的大学生活提不起任何兴趣，我急于逃离这个百无聊赖的大学生活。在拿到证的那一刻我带着哥几个在旁边小饭馆喝醉。第二天在他们还没起来的时候，我收拾了我的行李悄无声息的走了。除了衣服，什么也没带。在火车上给他们每个人打了电话，男人之间那种微妙的感情，在电话接通后蜂拥而至。我忘记了我当时是哽咽着的还是流着眼泪。<br>
就这样告别了我的学生时代，这算是我学生时代的一个谢幕演出。也是那种幼稚的思想的一个终结。<br>
一清二白，心直口快，这是初上社会的我的一个真实写照。当一次次错误和不成熟使我深陷困境时候。我慢慢开始思考，并转变行事方法。可以说我所有读过的书都比不上我工作这几年的成长。但这并不是读书无用论，只是社会经验使我成长的更迅速一点。我认为俩者是相辅相成的，理论基础决定思想高度！<br>
一路走来，中过二，颓圮过，也积极着走着。我大致总结如下，你也能更简单的了解我。<br>
不是个省事的主，却在长辈中口碑甚好，读书时候不爱学习，却在生活中聪明到让人惊叹。严重的偏科选手，只干自己喜欢的事情。可以吃的下苦，但是利用了小聪明基本不怎么吃。对经济政治尤其感兴趣，生活中却不能理好自己的财。看起来骄傲好胜狂躁不羁，实则心地善良踏实靠谱。<br>
就是这样，成长中并无劣迹，朴实却又向着精彩奋斗着。&gt;</p>
</blockquote>
<p>再后来  我总想拍这样一张照片：背着背包，望着涯口，远处绵延着的还是山。现在我想起这个梦想时候总想着照片里能拉着我心爱的人，你也望她。<img src="https://hellokaikai.github.io/hellokai.github.io//post-images/1576586949689.JPG" alt="" loading="lazy"><br>
其实人生去哪都无所谓，跟喜欢的人在一起就行。我一向致力于要给我的女朋友一个与别人不一样的生活。所以，目前还在努力着。。。。</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>